重判梁天琦苛政甚於殖民地，下一步是佔中三子11/6/2018 怒漢Loudzone

不過港豬仍然無反應。

你咪咁癡線喇
仲睇呢啲

劉生好似想移民加拿大

收皮啦，邊個最先玩割蓆呀陷家產劉世亮

已經係都未定啦，佢年年都返去

呢種人型生物唔係有後著
邊敢做維穩呀又

又一個出賣香港人

乜撚野甚於殖民地
屌你傻定扮
而家香港唔係中國殖民地咩
公共政策
基建
法律
教育
有咩唔係大陸人有絕對特權

日常文化
報章用語
寫既字
講既話
咁唔係殖民係乜

佢地唔係無反應呀
點解仲係咁諗
係佢地認同現狀呀！
過呢種生活好好
第時有事
咪移民囉